未瞓嘅你入嚟吹下水

我好悶

Hi

不了

HI

巴打

大家好

你好

做緊乜

攤咗係到

我好想訓 但好胃痛完全訓唔到

我都係 今晚食得太油 翻到屋企係咁嘔 胃好唔舒服

巴打唔洗翻工？

學生啊 放緊sem break

Me too

救命呀訓唔著
已經無訓兩日

Me3

但好悶 之前半個月咁chur 突然冇野做好唔慣

大家今年有咩聖誕願望

巴打做咩玩命

完全唔知做乜尻

可以遇到一個中意嘅人
連有feel嘅人都冇

通一晚頂，第二日秒訓

我諗緊扣唔扣喉好

大把女啦學生

失眠失咁耐？要睇下醫生啊巴打

仲有一個鐘就去機場

你胃痛食胃藥啦

關咩事

我都想去旅行

去邊玩呀巴打

去啦 唔好等

易啲溝女 好似係

朋友 錢 唉

咪係

日本

hi,,,

搵唔到有feel

有冇諗過喺其他圈子識下朋友

收皮啦 一定係咁啦

食左都有半個鐘但都仲係無改善

講起女仔，話說早兩日仆親入急症 跟住有個後生護士幫我洗傷口，洗既期間我地眼神交流左，，突然我有種戀愛既感覺，，，，
有冇巴打試過？但我知這些機會不是我的

我都好悶,又訓唔著

本身唔太中意識新朋友 覺得social好辛苦
但我份人唔摺 好矛盾
呢啲唔強求啦 隨緣啦

有諗過但好淆

好惡

係胃痛定有野un住？

咩事

我都唔知呀 靜係知好痛又唔係肚痛咁

好似蝦米咁瞓好似會舒服啲

日日都訓唔著

一見鍾情
未試過 我好難對人有feel

我都係啊 晚晚周街撩人吹水

仲有幾日就要飛去外國讀書，原來好唔捨得屋企人

去到好快慣 呢幾年好快過 加油巴打

多謝你 好唔爭氣流左幾滴馬尿

跟住第日買左張心意卡( 手字好撚核突)
唸住比佢，，點知唔係佢輪個更 不過有其他護士認得我話幫我比

正常嘅 第一次離開屋企人咁耐
去到好快適應架啦

有冇拎到電話

2點上床，完全訓唔著

冇問，，太怕醜，，加上仆街入得院既唔方會型啦

放低手上部電話 應該好快瞓到

女仔又唔係全部中意型嘅男仔

我就係訓唔著先拎部電話出黎

我係因為唔肯放低電話先瞓唔着
聽日要翻工？

煩到 一次過sd 6個msg比我做乜柒
全部都廢up

唯有再試下啦btw多謝哂

或者可以按實自己虎口位

聽日乜都唔洗做 頂，岩岩放低左又係訓唔著

Hi pink panda

咁同我吹下水啦

吹水但佢一次過sd 6個msg比我
問你一樣野比6個comment我 仲要唔止一次

Lihkg web版chrome係咪用唔到 留唔到comment又轉唔到頁數

未用過web版唔清楚啊

直接同佢講啦

2點上床訓
結果到宜家都未訓

放假？

但我個日仆得好撚應 成塊面爬洛地崩左隻牙 成面都痴曬膠布 就係因為佢要洗我面d傷口先有眼神交流

巴打唔洗返工？

有無apps 係可以即時同人傾計？

巴打你宜加冇事啊嘛
可唔可以睇下你隻牙

Whatsapp

我學生啊 放緊sem break

未有得訓

做緊廢青

翻工？

我都係

佢又應該睇唔到我崩左既，，因為，，，我個咀腫撚曬，，孖潤腸到睇唔到d牙比我死左佢，，

Asso退撚左學了，學費無得拎返好唔開心

你放Sem break 點同
我係讀完書

就係因為咁樣仆一仆放幾日假先有得唔訓同巴打傾計

幾好啊 留個深刻啲嘅印象比佢

我岩岩down 完交友apps, 同人傾計，點知做得廢青太耐唔識人話，悶親人
然後負能量到依家都未訓得著 1999

因咩事退學

同我情況一樣

冇搵工？

讀得唔開心，低分，唔會上得返degree！索性解脫左去

Skout？ 好少用交友app

打算做野定retake

我都係，明明仲差一個sem,依家連exam 都無去

我係咪要慶幸

仲take咩，唔會再讀書啦！諗住向自己專業發展，一切既野去哂旅行過埋1月再算

有揾，未有岩心水姐
黎緊聖誕做住啲散

我都係第一次用，第一次覺得夜晚係咁難捱

唔係過2就可以考慮top up咩

喂巴打 我都係仲有個sem 連考試都無去

搵到自己方向就得啦 巴打加油

唔係啦，好大競爭，加上我有科唔小心走多左堂要retake

year 2 一個試都無考，唯一一個fd 問我係咪傻左

睇款好似得我一個中六做苦工咁，

聽人講一個course 5000 好貴

葉見冰巴打我地同事天涯wor 有計傾

點解要咁做

你幾歲

你有無比學費 我比左兩萬四無得拎返，其實有無方法

top up 有用咩，比咁多錢讀asso 咪又係依家咁

24

我啲frd話可以master洗底 我都唔知啊
我讀完咪又係乞食

的確係洗到

點解讀完中六就唔讀 hd都冇報？

點解唔試下

我屋企一唔知我咁 ,已經幫我交左下個sem"最後一個sem)

連我自己都恥笑緊自己到底做緊咩

你根本係我既分身，我又係一月同屋企人去旅行，原本係慶祝讀書讀得咁辛苦
佢地唔知我無返

唔係開sem前quit都可以拎翻錢架

反緊工 悶到嘔

整緊野

點都好啦，我搵日返去再問下

個陣我得通識同生物合格(最勁得個中文聆聽拎5但除番曬中文都係拎1) 。。數就u之後唸住整個毅進讀下，再肥埋科數，，跟住就算啦，番工算

夜晚仲返緊工定點

保安？

我quit 緊 asso, 過一兩年應該同巴打你一樣啦

搵到出路就得啦

我好大壓力 一到夜晚會亂諗野 想自殺 但唔知壓力從可來 晚晚都合埋眼訓唔著 一路到朝早先訓到 我真係好辛苦

唔係試唔試，果陣我同屋企人講會入返u 佢地先比我讀asso

起碼有得玩下ocamp個d呀，，一直都好想去玩一次，，溝曬d女佢

唔洗返工返學咩

我打電話去問佢話交左就無得退 我屋企人又係唔知，諗住拎得返將d錢去旅行用！

不如去睇醫生啦 有自殺傾向好大件事

巴打你真人一定好高好靚仔

完Sem 我真係唔想再咁落去

朋友，hea讀輕鬆過3咪夠 ，是咪你目標太高

搞笑， 明明差最後一個sem, 結果因為無考試而廢左一年半時間同錢， 我搵定part time 做住先

讀完有無咩計劃？

正常樣唔高，不過貪玩 照計ok掛，，因為一直唸中學讀得書個班都係毒毒地咁，當然大個發現都唔係既

反緊m記

我2月先開始搵 我唔會後悔呢個決定！ 獨累啦讀左十幾年書，起碼比個腦休息返兩個月先！

但係巴打崩左隻牙

唔好提啦，，等我傷好d就飛去補番佢

讀asso 最大成就係識到個女朋友，不過已經分左
我feel 到巴打你係有自信識講野果批

溝靚護士

其實就姐係中學個班食煙串老師班mk,,,

我唔敢同屋企人講，我諗住返住part time 過埋sem4佢，可能有時會返campus 出現返既
我工都已經見埋

其實都係幻想黎，，同女朋友同居緊，比佢知就入多次院都似

我讀書無要求d咩架 我而家既壓力來源完全唔知來自邊度

有冇諗過點交代
我好好彩 考完dse屋企人比我take左年gap year
Hea左一年 抖左一年

巴打返咩工？介紹下

你比我重新簡過，我都會想簡做個mk 好過毒撚係到吊兒郎當唔知頂個asso 學位做咩
btw 唔識打個簡字 得罪哂

睇見你地令我諗返起最後一年係英國讀書啲日子係幾苦
不過諗返轉頭其實讀書都幾好

唔好啦 中學班mk真係
成班着住校服擔住枝煙 冇眼睇

同我依家狀態有少少似，打機睇動漫過exam period
明明已經係一定畢唔到業
我諗住過多段時間（半年至一年）可能去考紀錄 部隊

曾經香港讀唔掂個陣老母話叫我去外國讀，，但我相信我係會外國玩得重癲，叫佢唔好徙錢洛我到，，

咁多錯字

怕比人起底
starbucks 未開始返，但就快training
比個fd 知道我唔返去考試，去做training 實笑到面黃

我很悶

吹水

半個零鐘等天光

食緊早餐

我又試下見先

喉屌6點起身去食早餐算 無可能訓到

Btw而加做幾錢個鐘？

就食完啦 食完野好好瞓

個d酒店炒散唔會好人工小小或自由小小咩？

Starfuck得三十幾蚊

頂個話題去左唔讀asso果到

我原本係想上黎問點樣同女仔溝通，事源我岩岩down 左個交友apps 可以即時通話，傾緊計途中我先發現自己原來唔識同女仔打開話題，做廢青做到份人無咩興趣，搵唔到話題，傾左一個鐘左右我就用眼訓做藉口收左線，到底點解我會變成咁，21歲人

你永遠唔會知嘅
地方唔同，必態唔同
唯一我覺得可惜就係我讀果幾年都無咩朋友
過左好多個孤單夜晚，但係我宜家又鐘意一個人

酒店未做過唔知，普通餐廳炒散好撚辛苦

我反緊m記都4x

交友app廢嫁，，

三唔識七傾電話好老尷
傾下自己啲野囉 講下興趣

係starbucks 我in 得37/h
無計做住先，加上自己本身好鐘意咖啡，黎緊想買部咖啡機係屋企打下奶泡整cappuccino

你做左幾耐

講得冇錯 交友app好多
都係叫你買保險 買倫敦金果啲
好少真係純交友

至少我玩左2個月未撞過有

屌上個禮拜溫唔切書做左逃兵聽日補考
然後發現早考遲考都喺唔撚會溫
下次都喺早啲完sem算柒數

m 記我之前都返過mc cafe,同事關係問題離開左
準備返starbucks

我本身都打算做逃兵
後尾比人半呃半氹咁入左去

未夠2年 不過我主要係反通宵
所以比較多

方便我翻完通宵再翻學

退學啦 會成身鬆哂

其實有咩工係可以最快搵錢？好想瘋狂去旅行

悶

我今晚第一次用，對象係19歲既住緊U hall既妹妹仔，佢無返工訓唔著都down 過apps 玩下，可惜我真係唔識講野同無話題，廢時阻佢訓教

咁癲 哩到咁多人玩命嘅

考個車牌買架車仔。叫番以前中學學班mk出黎飲兩杯就識到女仔嫁啦。

咁你都叫有考丫，你睇下我同捐錢巴打

我之前做過一份45/h 一星期翻四日
一個月都夠我去一次旅行

冇計啦！我屋企人又唔想我問政府借錢讀書
只好靠自己搵學費

唔辛苦咩 我寧願遲啲出黎做野慢慢還

毒撚邊有中學fd, 依家asso 有一個best fd 不過因為我放棄asso 所以開始失聯

唔一定best fd嫁wo,.飲野姐，多個 fd呃水吹 有時r下折咁咋嘛

辛苦都冇計 老實講
宜家就算大學讀完 人工都未必高

除非你讀好特別既科

中學畢業後，best frd真係可遇不可求

已經起身出去食早餐了

未天光喎老細

捐錢巴打，我終於見到我同你既分別
我係廢到連旅行都唔想去，一月果個係廢時拒絕屋企人一片好心先去，我淨係想係屋企睇動漫打機睇下書學下其他技能咁
btw 你想去旅行就應該快d 搵工啦，我見身邊既人全部都一出糧就四圍去

中學fd會係成世最fd嘅人

住邊頭？

都訓唔撚著 老豆仲要起左身準備返工既野好嘈

agger,但已經分哂幾個小圈子,小弟有幸夾到幾個

我都明既，可惜真係無，wtsapp得返屋企人

冇錯 雖然大d會各有各忙 但出句聲都係到，好似我仆到入院咁，轉個頭班人黎曬笑9我

我個諗法係後生要去多d旅行，有錢無錢都要去，窮遊都要去 我唔想懶架，只不過休夠就會繼續上路 你都應該去多d，我係自己去的所以會好想瘋狂出走

擴闊下社交圈子啦 朋友好重要

痴撚線係個夾野post笑到由筋

我都想仆過去笑9你

Btw讀asso真係好撚on9既一件事 讀到迷撚失哂，根本唔知為何而戰

其實你點仆

巴打，我真係好羨慕你

睇咗頭兩張咋

早兩年冇拍拖，真係多d朋友。。拍左拖廢事比條女話我出去溝女，先同另一班fd失聯 但自己中學個班就重係到

但係呢一年半我英文進步左好多

飲到hihi地 人地就打交，我又係格黎等車。點錯相係後面飛左我一野。就向前仆係到。所以唔好飲咁多酒

大拿拿差唔多10萬蚊 夠我去外國玩半年

女朋友點識 我之前拍拖拍到年幾冇搵過佢地
但我失戀嗰陣佢地都第一時間仆過黎

炒散都有60元一小時

毅進番pt識得後 過幾年見番就一齊左

你地中學果陣一定日日出去食lunch 放學玩
如果唔係點keep 到

岩岩訓醒

呢到一班未瞓嘅人
做咩咁早醒

屌係老母 無訓過

又係既 ,可能果陣完左dse 以為自己搏得返入U,真係當局者迷

係呀，個陣又貪玩，試過同格離學校d人fd d咁一班二三十人都識左十幾個，佢地班會活動又去埋一同佢地呀sir一齊玩，，不過唸起都幾on9

行緊去食早餐，出汗

講還講唔好講老母啦 我訓左3個鐘咋

咩事咁早醒？返工 ?

已經街都唔想出

因為佢突然情緒化

小弟一訓無6個鐘，鬧鐘叫唔醒

巴打可唔可同我做fd

我我

冇啦 e加 同條女同居 有時晏小小番都問做咩，出遠d又問係咪溝女，，

好眼訓啊

個個去左訓覺？ 突然無哂人

其實想識fd 唔洗交友app都得
係呢到開個post 相信大把巴絲打出現fatc fatc

終始你份人mk

btw 巴打如果你同個陌生女仔無野講你會點做？

5p

但係訓練唔到我既對答技巧，諗返起岩岩悶親個女仔既情景真係7到我訓唔著

全港最大同性交友平台

不要再說鳥

準備訓，應該一兩點先醒
記住我

都係搞下爛gag嫁姐，唔怕醜 佢都肯笑既，，

葉見冰

已記 晚安

柒左又冇野既 佢唔識你 你又唔識佢

我平時都係咁樣係街咁樣識女仔

柒都係柒果幾秒

心動不如馬上行動

玩app個d係麻煩d冇得知人地表情係點，，但有令仔fd約到唔小炮(我覺得姐)

可唔可以有啲正常啲既途徑識下女

我一直覺得番學 或去d咩興趣班 番pt都好多機會，，番左地盤既就唔使唸啦

返shift點算

有 你開p做搞手 fd叫fd咁樣識

Yo

去人d p揾陣d

無興趣無話題

咁好難幫你嫁wo野都唔肯講一句

早晨

男仔唔識做主動 唔好話識女仔
我相信你連仔都識唔到